其中包括一類備受爭議的應用程序，被稱為“間諜軟件”或“跟蹤軟件”，政府或控制合作伙伴在受害者的手機上安裝這些應用程序，以秘密跟蹤他們。 iPhone的新“橘點”功能會在應用程序收聽時發出警告 
 TikTok每天只允許一個品牌接管一個品類，這意味著你的廣告只會在一天播放。 關於TikTok你必須知道的商業|Connie Benton | 2020年9月17日|搜索引擎觀察 
 在過去的幾周裡，來自不同類別的獲獎者在一系列親密和技術無縫的Zoom會議上被授予獎項。 華盛頓特區劇院場景改編成電影、音樂會等|Patrick Folliard | 2020年9月17日|華盛頓刀鋒 
 前一類通常用於預期持續不到一年的工作，而後者為1至4年，儘管在OPM批准的情況下，兩種工作時間都可以延長一倍。 根據特朗普的提議，非永久性聯邦工作人員可能被僱傭長達10年|Eric Yoder |020年9月16日|華盛頓郵報 
 一些即將到來的活動不屬於我們常規的秋季藝術類別。 華盛頓秋季日曆充滿了虛擬活動|Steph Purifoy | 2020年9月16日|華盛頓刀鋒 
 HBO的兩部喜劇進入了最佳喜劇類別，但都不是《副總統》。 15個憤怒的金球獎電視冷門和驚喜:艾米·波勒，《廣告狂人》和更多|凱文·法倫| 2014年12月11日|每日野獸 
 在一場全球洪水中，上帝殺死了所有的生物(除了魚，非諾亞類)。 克里斯蒂安·貝爾:一個人的摩西是另一個人的恐怖分子|坎迪達·莫斯，喬爾·巴登| 2014年12月7日|每日野獸 
 五年後，她成為第一個贏得Monster Jam總決賽自由式冠軍的女子。 Monster Jam Drive Trucks的媽媽們，Buck Macho Culture |Eliza Krigman | 2014年11月22日|DAILY BEAST 
 這是毋庸置疑的，因為沒有一個女性能夠恰當地代表所有屬於這一類別的人。 莉娜vs女權主義警察|艾米·齊默爾曼| 2014年11月9日|每日野獸 
 我們中的大多數人都記得第一次看到自己的文字出現在公眾面前時的激動。 你可以查閱:維基百科故事|沃爾特·艾薩克森| 2014年10月19日|每日野獸 
 但我們可不能把斯彭紗勳爵和他的朋友哈格德歸為不潔的一類，他們倆都在那張大桌子上玩。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 不過，我把茶和菸草歸為一類並無冒犯之意。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 叛亂部隊也包括在上述類別中，但他們的武器在離開該城時就歸還給了他們。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 這個腺體極有可能與其他尚未被發現的胚胎屬於同一類。 人和他的祖先|查爾斯·莫里斯 
 這一類別包括家政服務和其他形式的個性化援助。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培